## Задание

Сверстать макет [Sign up form](https://www.figma.com/file/3PNPbpcJmlUFv4exvGliij/Untitled?node-id=0%3A1). По ссылке находятся 2 макета. Первый - основной макет для верстки. Также дан второй макет под названием `Sign up form hovers`, на котором показано, как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши.

#### Технические требования к верстке

- Фоновая картинка должна быть растянута на весь экран независимо от размера экрана, с соблюдением всех пропорций
- Верхняя полоса с иконками должна иметь прозрачность, как на макете
- Все иконки в хедере должны быть сделаны с использованием svg
- Форма логина должна находиться по центру страницы горизонтально и вертикально, независимо от размера экрана (вертикально - за вычетом высоты хедера)
- Добавить зеленый квадрат слева от текста `Sign Up` вверху модального окна
- Кнопки логина через гугл и фейсбук должны быть сверстаны вручную, не картинкой
- Поля для ввода текста должны выделяться так как первое поле на макете при клике на них курсором мыши (не по ховеру), пока пользователь вводит текст в это поле
- Чекбокс должен отмечаться также при клике на текст рядом с ним
- В проект должен быть подключен шрифт, который указан в макете

#### Необязательное задание продвинутой сложности

- Добавить transition для ховера
- Стилизовать чекбокс как на макете

#### Примечание
- Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.

#### Полезные ссылки

[Формы](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson9_forms_sprites/forms.html)

[Transition](https://dan-it.gitlab.io/fe-book/programming_essentials/html_css/lesson13_animation_parallax/transition.html)

[Стилизация флажков и переключателей с использованием CSS3](https://habr.com/ru/post/489476/)
